【突發】 手遊閃耀暖暖跟上香港實施禁蒙面法

第1次開POST唔知開咩台,錯台勿屌
先簡單介紹下隻GAME，閃耀暖暖係一款由中國疊紙公司開發嘅換裝手機遊戲。
香港玩緊嘅係港台澳服，以女性客戶為主。
巴打可能未聽過，但呢隻GAME佔女性市場好大

入正題，事源：
原本4月推出嘅新套裝，配件部份嘅口罩係咁嘅：
圖片來源自官方FB專頁/遊戲內容/玩家截圖

今日晚上突然更新跟上香港禁蒙面法，變成咁樣！

前後對比圖
邊撚個會咁樣戴口罩？

亦有人發現系統禁止玩家個人簡介輸入所謂敏感字眼，
例如：光復／時代革命／解放等等。
圖片來源自台灣玩家截圖

呢件事已經引起大批玩家不滿，FB群組港台玩家發起抵制&退款
FB專頁亦有大量玩家洗留言抗議
我地目前係SET左3日限期，限佢3日內改返黎，如果無改就會刪GAME同申請退款。
各位巴打，如果你身邊有女性朋友/老婆/女朋友玩緊呢隻GAME，
麻煩你同佢地講呢件事，抵制呢間垃圾公司
今次呢件事唔止香港，仲有大量台灣絲打都STAND WITH US！
疊紙旗下遊戲：
《暖暖的換裝物語》《暖暖環遊世界》
《奇蹟暖暖》(中國大陸為騰訊代理發行並聯合《狐妖小紅娘》)
《戀與製作人》《閃耀暖暖》

光復香港 時代革命
香港人 反抗！

18區聽日見

(轉載)
🤘安卓退款教學來囉：）🤘

經過世界頻封閉、舉報功能、敏感字詞擴大後，想必這次的口罩事件一定讓很多小夥伴無言，大家在退坑前，可以先試著退款哦！剛剛終於摸索了到安卓退款的方式了，所以來分享囉：）
（雖然未必會成功，但建議可以試試看，近期內的款項都可以試試）

‼退款教學‼
1) 先在你的信箱找到其中一筆付款紀錄，並點選『訂單記錄』
2) 再從這筆紀錄，連進後台找到所有的付款歷史紀錄
3) 點選旁邊三個點點，開啟回報，並選擇退款原因

接著就等待信箱回覆了，我最近一筆訂單可能因為時間比較久的關係，所以就沒有被申請過，不過誠心建議大家都試試～

最後，祝福大家都退款成功 🇭🇰香港加油🇭🇰

光復香港 時代革命
圖源為台灣一位有心人 感謝支持

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

聽都未聽過隻game

中國廠商you know
係時候棄坑喇

唔駛呢單野都大把人棄game

呢隻係女仔啲扮靚換衫GAME，係有大量女性玩家支持，
巴打未玩過但一定好多絲打知

話明大陸game 預左啦

FB群組仲有好多人討論即係有一定玩家數量，

咁你仲唔刪game?

妖 我好耐無玩 我個陣都有拎到個口罩 唔係變到咁既樣嘛

垃圾支那game
玩嚟做乜？

呢個係港台澳服，唔係大陸服。
同埋我想講，請問戴口罩有咩問題？
我地可以係隻GAME入面遊行定集會？

係，你依加入返隻GAME度睇

本來呢類遊戲就唔多選擇，依加呼籲大家抵制。

已經申請左退款，退款成功後會DEL GAME！
FB群組已經有好多人退緊款,刪GAME！

戀與製作人好撚多日本妹玩

有冇機會放上TWITTER呼籲日本人一齊抵制？

唔係大佬
只係課左5萬蚊左右
即刻停課
屌我玩緊台服敏乜撚野感詞

乜撚野手遊

係咪只退到最近果次課金？

一睇就知垃圾game!

轉玩日本最紅的第五人格 荒野行動 碧藍航線

課左5萬

FB講話近1個月內都可以退，IOS會易D

Sorry, 乜撚野game黎?

未聽過
估唔到咁多手玩
推下先

閃耀暖暖係一款由中國疊紙公司開發嘅換裝手機遊戲

此post已完

兩個月人工者
對比起啲大佬我算得係乜
排名第一果個課左三十幾萬呀

真係唔明d女人個腦諗咩
換衫扮靚game有咩好玩

diu 你唔講我都唔覺, 真係陰陰濕濕改咗
佢如果唔改嘅話真係會del撚咗佢

真係唔明d男人個腦諗咩
成堆人追住個波走黎走去有咩好玩

唔好好玩大陸game/比大陸買起左既Game公司, 你課比佢哋即係支持支共屠殺人民！

我自己自六月已經棄哂疊紙D game
好險一直做無課玩家

樓上一堆巴打留言聽都未撚聽過﹑中國公司預撚左
依加禁蒙面法定義係咩？遊戲都唔戴得口罩？
我地可以係遊戲入面非法集結定示威？
預左d咩我想問？所以暴雪不嬲奶共既話，聰哥被禁賽又係預左?
我都講撚左係女性市場為主 未聽過咪幫手推
唔想幫推都唔洗屌 依加搞抵制都咁多野講？
開post短短25分鐘 樓下已經引出幾位有玩嘅絲打

同埋有人指出呢隻game唔止香港﹑台灣
連日本都好受歡迎 請問有無識日文嘅巴絲放上twitter

我之前課千幾已經想斬手

低b驚
邊有人玩

好彩冇落坑

推 唔該哂絲打 最近多5毛 請無視 勿灰心

推

整game有冇得幫d囡囡除衫
我都想玩

有玩過 但成日逼人課金 del咗(無課過)

快啲睇下有冇得申請退款

學bob叔話齋 阿姐今日好撚爽啊
黎啊 五毛黎一個屌一個 屌撚死你班仆街

笑撚咗，咁撚荒謬都做得出

呢個係我最鍾意既手機game有小課
立刻申請退款屌佢老味好撚嬲
另外台灣玩家有提議投稿三立新聞

搞大件事佢！
各有各做啦大家

唔係講咩
但咁既game都玩。。。

Harry同我del咗啲五毛comments

癡撚線

推 可以推去巴哈之類啲網到

7月抗爭開始後就無心情玩，仲停埋課金，好彩嗰陣停撚咗玩，垃撚圾game！即刻del撚埋佢先，咁閪驚就咪撚出口罩啦
個game係整得好高質既，但支那驚就係支那驚

最近一個月冇點課
如果成功應該退到千幾蚊二千蚊

屌你有聲 搞到我忍唔住笑

acg 果班戀與太仲可以話政治同二次元無關

傻啦，個驚跟本就支那製做
台灣香港多人玩多得過支那？
你咁搞一搞班飯團女（？）又高潮走去down來玩最後佢地咪賺得仲多
而且香港仲有班傻閪港女不知玩得幾開心

你班男人啊
咁女人中意買衫啊嗎，我現實買唔到咁多
比我係遊戲到買都唔得咩

多謝絲打，已經問緊其他friend

以前仲會課金，依家屌佢老母啦
利申：game已del

好ON9

奇蹟暖暖果時已經係啦屌
果時出個課石活動

唔記得套衫叫咩名
日版露心口露腿
陸服無啦啦加塊布遮住對波，又加一堆布遮住條腿
最撚可恥係港澳台服跟撚住陸服黎改
結果我就無再玩

笑撚死

我由之前環遊世界就開始玩，玩左半年就停左，因為真係忍唔住手成日想課金抽新套裝
我同絲打相反 最近心情好差 想搵d game療癒下心靈
認同絲打講 遊戲係好用心製作 相隔5年玩返覺得所有野都大大進步
但係搞到咁荒謬真係不了 我寧願唔玩

拉
咁多錢fing 不如比d我

另一隻垃圾IGG都係啦(旗下出名有王國紀元)
玩緊巨龍國度(無乜人玩, 開左3個月左右, 成個月都無更新)
琴日傍晚開GAME彈"比魔物入侵要召義士打救" 有問題維修
開返GAME, 屌佢老母..個盟名由"香港革命軍"變左"HK", 本身團有人排全球第3, 維修後個排行榜無左佢名, 好多字眼敏感字眼都打唔到
隻GAME全球性, 大陸係無得直接DOWN, 要海外比APK先玩到
咁都做自我審查, 屌佢老味....

on9 game

Blame the victim？

疊紙本身都係垃圾公司

屌，垃圾疊紙大陸公司嘛，我連戀與都del埋，好心痛但真係玩唔落，一諗起白起係公安就想嘔

但我真係好中意許墨

咁撚正即刻down先

棄咗好耐又要錢又要肝
啲衫嚟嚟去去都係嗰幾件 變個色就想賺錢
毫無誠意 垃圾驚 不了
再也不玩暖暖系列

要玩記得玩日版
btw有隻乜鳩戀與製作人呀
又係同一間野代理
記得抵制埋果隻嘅陸台服

幫推，唔好比五毛帶走風向
佢哋會屌返受害者轉頭

環遊世界我都有玩3Dgame黎講佢應該係第一，啲衫既質地好真實，依家都唔知仲有咩game好玩
不過老實講港台課金既錢應該遠遠比唔上支那玩家咁多

支持絲打

靚抽靚抽

咪係囉 有好多衫好靚好華麗你點著出街
淨係單單講風格都唔係咩風格自己都carry到
滿足下自己咋嘛
多謝絲打 請廣傳

幾耐之前課?1個月內可以退款!

我無玩奇蹟暖暖 我對上一隻係環遊世界 我諗都4-5年前

已申請退款
香港地區都要奶共

日版都唔好玩啦

中課表示跟機

諗起奇蹟暖暖有個日版大叔玩家係用熱褲/bikini下裝
加大腿襪
加上身一定要露胸嘅衫可以得分S

本身越加越多野又卡片計分又成on99咁都想退坑
而家好啦del撚埋你 屌你老母疊紙

支那GAME你課到最高級會員直接叫間公司D囡囡除比你睇都得

佢地只要少一個市場 賺少左錢就係賺少左錢
我地做我地自己做到既野

幾年前課左奇蹟暖暖
諗起都覺得on9
人生第一次課金

絲打都仲意野男人
做雲玩家啦，上網睇完人地錄嘅劇情睇下約會就bye bye佢條尾
課金比你？下世啦 我係唔會比錢你呢d垃圾支那公司賺架

Pish

本來都多左人退
而家又開展另一波退坑潮

下。。。 唔係台灣嘅咩？

戀與製作人好撚多女去玩

呢單可以同暴雪相提並論大家一齊文宣去外國，比人知所有嘢一同支那有關就會無晒自由

《閃耀暖暖》是由中國開發商疊紙遊戲製作的3D換裝養成遊戲[4]，本作為《奇蹟暖暖》的續作。遊戲於2019年2月20日開始事前預約活動[5]，同年4月10日正式發行臺港澳版[6]。

大陸公司=紅色資本=不了

睇下有沒得退錢再Del

係今晚突發架 你有join fb group既話(唔係官方個個)就會見到有好多人討論緊

留返d錢捐星火好過

幫推
重課戀與但疊紙公開支持警察後即棄坑
李總世界第一

佢上次bug嗰單大獲嘢
已經勁多人退款
到今時今日都可以未回收

啱啱喺AppStore申請但係俾system秒速reject

玩大陸game課金已經on9
仲要而家仲跟大陸仔叫手遊？

痴撚線
ios可以點退款？

電話/電腦上面一隻同強国有關嘅遊戲都無
等睇遲早乜鳩碧藍都出事

其實應該直接刪，唔應該等三日。

冇關？唔好傻啦，你地個白起老公官方微博unfollow埋nba

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

push

得啦 知你唔玩咁既game好撚高尚

咁閃暖套bikini遲d都改硬

疊紙策劃不嬲都食水深 加上大陸game本來就不了不了

只要知道呢班野都係支那仔就唔會再有心機

主題字位有限，見諒下
你睇下我內文我有打完整「手機GAME」
唔好乜撚都屌

有冇位比你send email?
如果有就email同佢講個情況
apple好多時好聲好氣都比你退

有錢撚
50000/350～=150
夠我買150隻game。

以前以為大陸game加塊布去遮乳溝已經好戇鳩
屌 原來戇鳩真係無極限

一早del左game
日日卡關 仲要同一關clear十鳩幾次草材料造衫
支那垃圾game 不了

佢件夏日幼稚園泳衣真係無眼睇

唔撚洗理啲低級5毛 或者可能真係巴打 但係好撚毒個啲嚟

Ermm ……
其實我一真都唔明Barbie裝扮game有咩好玩？

明明大陸連個活動都冇出都唔知狗疊驚咩
不過限制你講咩個個之前已經係咁
因為個時台灣人同緊大陸人鬧交 台灣人係咁刷8964
之後就封咗聊天室好似成個月
之後玩會照玩 但係唔交代清楚我都唔會再課

五大訴求 缺一不可

我有玩過戀與不過要貨金就del咗無玩落去
剩係喺bilibili追劇情
白起唔係脫離咗咩特遣處咩
覺得戀與入面嘅特遣處真係好似香港黑警用陰招逼死班evolver
黃絲就係evolver

我有玩奇暖台服幾年
成日都係status寫光復香港
有d 玩家就寫時代革命都冇事
我個邊代理冇禁到（網石棒辣椒）
不過閃暖個代理應該直接係疊紙自己做返

del左game
88

打mobile game我課新手包(200蚊內)都會糾結

利申: 中層人工 係值唔值問題

唔撚洗理啦 真兄弟嘅見到第一次開post仲會屌咩 唔好俾啲5毛撚打擊

玩種村有份畫果隻換衫game啦
起碼日貨

維穩到笑死人

其實係大陸公司都預咗佢會咁

戀與製作人我都有玩
好彩淨係課咗幾百
已棄game抵制垃圾

唉

我秒confirm 播

停一停先,第五人格都係大陸GAME黎

唔係好明你想表達啲乜
暴雪係美國，禁聰哥賽違反左美國核心價值先可以引起咁大回響
但隻game係中國公司出，直頭under中共
咁佢ban香港既野有咩咁出奇呢？

點解我玩親啲game都柒下柒下
奇跡暖暖課到vip9，之後因為運營太戇鳩所以棄坑
閃耀暖暖down咗無課，睇到呢個post直頭可以del埋
之後fgo台服又出事 轉無課
啲支那公司真係信唔撚過

唉，果陣為左課金仲搞左一大輪，佢既卡我齊哂嫁
以後見到係支那game都拒絕落坑就算幾出色都好

我一早就無玩因為要課好多金
只會喺bilibili睇人d錄屏睇劇情

有咩好嘈 推到少啲人玩 抵制咪得

佢肯定遲早劇情改撚哂
依家一堆中共最怕嘅野

蘋果獨立戰爭
墨丘越權殺父
同性戀
叛變劇情

唔理佢咩版咩服都只係代理緊支那驚。咩版咩服如果有人玩。班支那豬都收緊錢

食雞❌
傳說❌
王者❌
各類vip有翼❌
鬥地主❌
麻雀❌

白起本命幾乎全部卡都係白起

但真係要狠下心del啦

唔好咁嬲 佢哋可能覺得3A同打打殺殺先係game 通常毒撚先會咁

我係絲打都未聽過

咁老實我都唔係搵得多
搵25k香港大把
不過我本身有冇太多特別興趣 最多係買下書
咪當呢啲係娛樂費用

笑死 好可愛

所以口罩係香港既野？
所以禁蒙面法＝任何時間任何地方都唔準戴口罩？
我地係隻GAME戴口罩違返左D咩？

alice closet種村有菜啲高汁畫
好過乜春暖暖

屌，奇暖加戀與加呢隻課左萬四
係咁先，有冇ios退款教程

垃圾驚科幾皮野

再推一下希望香港絲打了解清楚

我都有玩 好彩忍住冇課金

學下日文 大把高質乙女game等緊你地

第五人格係大陸網易嘅game
而且係抄dead by daylight

dbd出手機版啦 支持正版拒絕抄襲
同埋荒野都係抄pubg啦

戀與入坑冇耐，微課
而家唔玩了
有冇巴絲有game介紹

點會咁同你講啊 唔通芝麻仁出到去歐美就唔係芝麻仁咩 咪一樣係柒

閃暖陸服劇情一開頭就同台服唔同
台服講佢係監獄起身
陸服唔比所以就講係床起身
佢由封測開始已經改咗三次劇情

暖暖唔係企鵝貨咩？
一知道隻game個老母係邊個，連down都覺得攰

戀與真係課長game
嗰時換完游水李澤言覺得係無底深潭
知道自己係蒐集控就即刻棄坑

我個閃暖status都係前幾日先轉8字真言，今晚都變左敏感詞了

之前預約左 係擔心日文玩唔明先繼續閃暖
真心屌撚晒鬼

屌係啊
上年都好迷李澤言

哇屌，公安呀仆街應該係成個戀語我都好失望，但唔意外

巴打曲到圓...
三隻都中國game嚟

五毛就唔會屌佢用大陸字啦
見係絲就出黎護航死狗公 關咩第一次開post事
重點係幾時都唔撚應該用大陸term啦
主題改遊戲又得唔打手遊又得

其實個重點問題係港澳台服應該唔係大陸代理唔關佢地事
但都跟上去禁止戴口罩同埋禁呢啲字句

老實講班日本人算啦
早排佢地都有警告抖音有後門架
都有擴散出去
但實際理既人好小

佢係陸服嘅奇蹟暖暖先講係聯合開發
不過我覺得狗疊嫌賺得唔夠多
所以之後所有服同閃暖都係用自己名出

之後白起有新身份，我唔劇透啦，仲衰過公安

依隻唔算乙女game無戀愛成分
你真係要講嘅話 暖暖同玩家嘅互動我覺得似毒撚game多啲
佢次次嗲我都好撚老尷

樓上大把絲打係覺得啲衫靚先玩

碧藍航線支那貨黎
日本最紅係FGO同碧藍幻想(好似係

啲支那game大多數都係咁
利申玩過 真係乜都ban

喂呀 不過係真，唉

ok雖然我都係覺得一個幾乎係換裝flash player真心冇嘢玩

改玩種村果隻

我淨係課咗少少特價禮包
ssr得兩張 好彩係白起有張免費送
冇咩點重課 棄game唔心痛
真係掛住佢就自己google揾圖j下算啦
咪益佢地

聯盟盟友要求代發的閃暖課金額圖

如果主題字太多，後面字會唔見左
我第1次開POST唔知幾多個字後會省略
我內文一直都係打手機GAME 手機遊戲
遊戲都有分電腦版同手機版 我認為要清楚區分就以手遊為標題
內文打返手機遊戲
咁都要捉撚住黎屌都ON撚99

口罩係香港野？中國自己都冇蒙面法（除左新疆）憑咩要因為係中國遊戲就ban口罩呀
走啦你個護旗手
香港連玩遊戲都被人踩到上心口，就因為你冇玩隻game，玩既人被壓迫就係抵死？

個時係微博睇到真係笑撚左一個虛擬人物嘅政治表態都可以搞到你班女人濕哂

第七史詩韓仔game 單機向 不過都開左一年到 近期入坑

政治正確係教都語氣好啲啦
大家都係想抵制中國game
大陸term依個字都有問題啦 中國就中國 大乜撚嘢陸 你話人之前都執好自己啦兄弟

好彩我玩開公主連結
得日服台服
好多高汁妹子

台服依家呢個劇情都跟返大陸啦

唔撚係呀

台服都改咗？我真係唔知

種村嗰隻背後咪又係支那公司

下

認真咩

即刻想試下喺二服睇下而家初始劇情係點

屌 玩開戀與
睇黎要棄game

Pitaya Games, 佢關聯公司係成都火龍果科技有限公司同上海悦氷網絡技術有限公司

真係改咗
sor for簡體

唉 自己親自fc左 好失望
由台服開服玩到而家 算係有d感情
其實都預左支那驚會係咁 怪自己犯賤

係咪軍方？不過軍方好似so far劇情都無點明講
咁二次元世界同現實世界又無得撈埋講嘅
但大陸game我就唔會課金架啦
我對劇情都有興趣嘅只會喺bilibili睇錄屏

屌

用唔到光復香港啊屌 玩咗差唔多一年課咗差唔多兩千蚊零用錢 究竟點退款

全部大陸GAME

上b站睇錄屏啦 好齊
唔課金俾大陸game

我有玩 立即退錢先

係呀 咁啱前幾日屎忽痕開左個小號玩一開始係醫院唔係監獄

你個名
上bilibili睇人地錄嘅劇情算啦

大陸game黎㗎喎?

啲人幾靚喎。。。不過唔知有呢隻game

淨係可以退近一個月嘅錢
ios好嚴格 google play可能會比較容易過

啲役員全撚部都係百度

幫推

我今日仲搵咗陣個黑色口罩點拎
想拎嚟做頭像

玩sims算喇
自己改mod
改到點都得

係喺之前個特務風潮活動拎

後期我全ssr都過唔到關已經冇玩
我重課咗好多澤言b嘅卡 錫錫個張我都課埋

推乜撚野
咁撚小事遲啲先清算係咪唔得呀
推返聽日開花得唔撚得呀

我都幾鐘意睇佢劇情 但無課過金 剩係上bilibili睇

我周棋洛本命 張張都拎
仲儲左成萬幾鑽留返遲下用
但最後都係del左 而家圍下爐算

我都係 不過有課

玩得中國驚唔係預撚左要跟返CCP標準架啦 你唔係仲想講咩政治龜政治遊戲龜遊戲嘛

狐妖小紅娘？

search下先

各有各做 唔駛咁燥嘅

蝗國垃圾驚正常發揮啦
嚟間公司一大堆圖都係抄人既成班女人都仲係度扮瞎

暖暖同戀與都好出名 裝過下睇下咩料子
畫面聲效全部支那味勁重
頂唔順好快就關game刪game
支那game 棄坑保平安

利申：絲 玩日本男性向&女性向game大

p

奇暖個營運已經好過閃暖九條街
閃暖真係會玩到嬲
利申閃暖棄咗大半年
奇暖V11棄咗兩年了

d畫風咁90年代

冇撚人care呢d垃圾game

唉……中學玩到廿幾歲人 還遊世界玩到3d暖暖 仲成日畀啲friend笑毒同癡情
其實呢間公司垃圾開但係冇諗過比台灣代理版都會有咁樣嘅嘢發生

罷玩啦

鍾意李澤言多數都俾人渣到一頸血
想講陸服幾個月前(?)有另一玩法
有4張卡送
但係要狂消體先得
仲要係隨機 諗起就覺得攰

周棋洛果個成個畫面出囇黎

屌你好撚on9

六萬
1-2日既話會即時退比你
一個月內既話試下SEND EMAIL同客服講退款
利由:遊戲公司擅自更改遊戲內容，以政治因箝制言論自由並使玩家權益受損。

咁都開時事台?

開冇問題唔好開喺時事台搶版面吖大佬

諗起已經想嘔

環遊世界都唔知重有冇更新
環咗兩次都未搵到老豆

利 理由

冇留意sor
咁開時事台又真係on9咗啲

可能佢個個人微博有打都唔奇

開頭都話左第1次開POST 唔知開係咩台
唔好咁撚燥得唔得啊

要棄game！

推
以前玩過戀與
但一早棄左game

你推撚完未

唔好再推 會搶時事台版面

仲有更新呀我半年之前仲有玩緊 三代都玩齊如果唔係最後3d暖暖真係太靚 同gb數太大 應該而家三個都仲有玩緊
好多人話轉game但係好少換衫game畫風好似佢咁靚 detail位咁精緻
點都好係時候忍痛割愛

呢隻個開發廠都係大陸(

same

十卜絲打 各有愛好

妹子你老母

屌呀 中度課金表示想refund
利申7月已經冇玩

咁應該開係咩台？
你地掛住屌 又唔比實質建議我
我可以去站務台申請搬去其他台
仲有 麻煩唔該你客氣少少

搵周庭講應該得

屌佢老母 我由開服玩到依家 即刻delete 各位絲打有課金記住去退錢

其實真心覺得閃暖美術組高質
市面上未見過有換衫game美術方面高質過佢
棄game真係都幾心痛下
但係咁既營運必須棄

因為同類型嘅遊戲唔多選擇
佢啲衫質地做得好仔細
算啦唔玩唔會死

台服game用妹子呢個字眼又得罪你下下講老母

明明好多絲打都話有玩 有課金但唔知呢件事
證明呢個POST係有價值
抵制係必須 我開錯台 我可以去站務台申請搬台
但我想問下要移去咩台？ 唔該有無人可以話我知

今朝先戴咗口罩 依家冇咗

game台？

大陸game預左啦
陸服開左之後港台服都好似疊紙自己代理返
睇佢台灣國慶都冇雙倍體力就知佢冇重視過港台服
仲要成個台服都係支那人
原本諗住唔課金仲可以玩下 而家不了

不如煲大佢個「獨立戰爭」劇情話佢支持台獨港獨 等佢陸服都一齊攬炒

先唔講妹子係支那傳過去台灣，香港人香港論壇用啲咁唔順口嘅term做乜春？

鍾意玩佢就係貪佢冇戀愛成分淨係安安靜靜咁換衫( 雖然有時劇情喺度賣cp但係都唔睇劇情嘅) 仲要啲衫quality唔差 detail全部都好細緻又好睇 唉

遊戲台？App台？
但其實我覺得依家啲人開始有啲痴線
行動post係緊要，但唔係咩都唔討論得下麻？
我出去散住步研究蓄水池唔得？
我推完行動post再睇閃耀暖暖點跟上香港唔得？
咁得閒屌人阻版面不如出去推多兩次啲行動post啦

呢隻濕鳩game 其實玩乜，放工返工總會見到有女仔玩緊，好似勁hit 咁
支持絲打棄gamr

同開台灣人講嘢習慣咗得未呀
駛唔駛跪地同你道歉呀
用咩term係咪要你批准呀
我知道好唔撚順口
咁要用咩嚟形容呀你教我啦
咁得閒捉字蚤就走去推開花post啦柒頭

好心垃圾疊紙出嘅就唔好玩啦……

其實咪同暴雪單野差唔多
但係閃暖受眾人數少d唔多人識同埋大陸公司咁解
佢初頭蝗服唔比過所以開左台服先 見佢前期劇情咁敏感都出街 以為佢地可以獨樹一格 至少係台服可以做到蝗服做唔到既野 不過算啦 天下烏鴉一樣黑

算啦 大家可能最近都好燥 我都明嘅
我自己又柒唔知開咩台

啲人一話中國公司就預咗預咗
我又無知得咁詳細 多謝你補充

希望美版奇蹟暖暖唔好奶共
開ser開始玩，玩咗2年幾少少哋課咗幾千美金
佢敢搞中國式政治正確又會connect埋美國女性gamer

絲打
我都係，由以前半重課到而家無課台ser
我係以台ser 就台灣本位咁睇
暫時台版好似未做咩衰野
但坦白講就唔想課金益佢

遊戲台
手機game都係遊戲嘅一種
我見遊戲台都有人屌暴雪

你地都唔好咁燥啦 可能一提起隻game就慣咗用個個term姐

支那驚
del la

Bilibili個網都有後台野run 一上部機會㷫最好唔好上

我係站務台開咗post啦 等連仔搬台啦
大家都唔好咁燥啦 呢件事係有價值架
有好多台灣女女幫緊我地架！！！

真係痴撚線

有無禁制都唔應該玩埋啲支那野

乜香港咁多人玩疊紙啲垃圾game 仲以為大部分都係台灣人玩

各有各做
其實手機game都係一筆好可觀嘅收入
癲起上嚟真係幾萬幾萬咁課
可以阻止到其他人比錢佢地賺都係好事
就正如抵制藍店一樣
可以現實抵制 又可以虛擬世界抵制

奇暖係網石棒辣椒代理

真心，5萬可以做好多嘢，你用呢5萬值得有更好嘅娛樂活動

可以去吓旅行，可以去享受250小時嘅按摩，可以去睇625場波

再唔係50000，你可以請啲畫手幫你畫200套公仔時裝，而且係豪華畫工

或者玩呢啲公仔都係5，6千就買到一件

再唔係你cut返暖暖個公仔模版出嚟，用紙整，已經可以自己畫髮型畫妝畫衫

真 玩bjd好過起碼實體可以摸

又del多一隻game，

推啊

係 玩得耐都悶

平嘅700已經可以買到啲好精緻嘅無衫公仔
5000呢啲已經係神級作品

鍾意多啲畫風仲可以揀ob11，日漫風又有，勁得意

直頭退錢啦

我自己好驚呢啲公仔 睇鬼片鬼故好大陰影

太耐嘅未必退到 IOS退款個system係電腦操作
1-2日內會即時退 及後嘅要用email搵客服
但都係2-4星期內

左下角呢啲可愛到咁，同買動漫手辦差唔多

可愛嘅日漫風係唔會的害人的

講起呢 我一直有個figure好想買
唔知邊度會有 巴/絲打你會唔會知
或者有無店會幫手訂

見過類似game,有啲毒撚fd有玩，唔知係咪同一隻

淨買月卡 啱啱撳咗佢話冇得退
今朝先買完月卡，未有單可以點退
呢個好似大機啲

直接send email搵客服啦絲打

玩夢100都唔玩佢

係咪水龍敬佢係出名R-18畫家嚟

呢啲驚都可以課五萬

啲錢係人地自己賺既你理得人地用黎做咩

雖然我都好驚訝可以課到五萬

所以你唔好睇少呢隻game

小
屌我今日係咁打錯字
我屌

fgo玩日服啦，而家比以前有良心
或者美服都係aniplex做返運營
好彩我對自己發過誓淨係會課fgo同刀劍其他game全部無課

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

Bjd我有幾隻 妝都自己識化埋
5萬可以買到三至四隻volks限定tim

fgo唔捨得台服自己個100級寶五絆10完全體老公

中國遊戲 = 個人資料直送中共

日本紅第五人格真係心情好撚複雜
仲要persona5同佢玩合作
屌Atlus求其出隻game都大把死忠買啦洗唔洗貪rmb

唔好睇少女人課起金嚟好恐怖㗎
之前有玩隻日本女性向偶像育成game叫essemble stars(個人覺得遊戲性上仲無野做過閃暖)
唔課金點努力打活動排名都係得廿幾萬
排第一嗰個課體力加埋抽+突滿活動卡都分分鐘過百萬港紙最記得有有個角色俾人叫兩億嘅男人因為個池總共俾人課咗兩億
fgo出咗4年總共賺咗30億美金仲未計週邊收入
所以叫人罷課game同罷買藍店一樣好重要

無牙，我對doll無性趣。
只係識人鍾意，有知道有接觸到一啲資訊。

Es認真好食錢
要養隊沖排名 要追周邊又多一筆
我之前都課咗唔少重試過肝到訓着

人地點用，係人地嘅選擇

但推廣推介優質嘅事物與商品，保持市場上物競天擇，避免劣品泛濫，良品消失。

倡導良好嘅消費觀念係好事，應該多講多勸。

佢遲啲仲要大型更新加埋3d音樂game又可以賺多一輪
音樂game要肝真係會死人

期待音樂驚好彩我鐘意個個係冷角 如果唔係到時會肝死

絲打表示唔知呢隻game
p牌手動推一下

應該無人冷得過我推佐賀美老師
北斗老竇出嗰陣真係有少少覺得做乜鳩雖然三木真好好J

宗老師人氣應該最少

想問好耐 美服多唔多人玩

我覺得女仔玩呢d game 無問題 但男人老狗玩就

玩到92LV課左萬幾蚊,同台灣line group左班女既公會玩活動,而家先棄game會唔會可惜d

的確係好可惜 但係佢咁樣踩到上心口仲忍？
仲有 你做咩群組同成員名都唔遮 貼哂佢地出黎

其實啲廠扮無事唔自我審查都無咁多嘢發生係要自己攞嚟柒

之前淘寶買過
問下男朋友有冇印象擺左係邊先

台灣人,你咪搵佢地

都唔係搵唔搵佢地問題
你咁樣公開佢地私隱有經過佢地同意？
仲要咁串係咪on9

我唔想買淘寶版 我想買正版

呢套野好似無幾多間做
有冇睇過amiami有冇？

啱啱search咗 佢寫住：ORDER CLOSED

中國gane

too bad
應該都真係無得賣
再唔係Y拍
如果真係真係無就搵下mandarake有冇二手

奇跡暖暖暫時未有事

跟手禁埋入面支槍啦？我記得好似入面有支槍架？香港都禁槍架喎

濫用突發

就係想買一手 睇黎都係無緣
Anyway多謝絲打

入面仲有豬嘴 氧氣筒 手套 禁撚哂佢丫嘛
本來想開隻GAME最後懷念下
我連打開隻GAME嘅意欲都無堆埋 見到想嘔
明明半日前仲好迷隻game 叫朋友陪我玩

呢件事係突然發生，官方無任何公告擅自更改
而且樓上好多絲打有玩都唔知呢件事
咁樣叫濫用突發？ 咁突發定義係咩？

少玩line唔係好留意,sorry

呢個世界差唔多每單新聞，事情都係突然發生。根據你嘅講法，所有新聞post 前面都要加突發啦。

突發嘅意思就係要人即時關注，可能係要immediate action，可能運動有重大轉折，但你呢個「新聞」遲一個禮拜先知根本冇影響，甚至乎有冇真正意義都唔知，你就用突發，唔係濫用係咩?

日本仔啲玩具冇訂到就要等再販
有時啲鋪頭入多左先有現貨放出黎賣
想追返都係上日本yahoo拍賣 amazon買
香港啲咩拍賣網都有人賣
但後追8成都會貴左

新開訂個啲amiami或者信和有啲鋪頭訂
信和精品係藍絲鋪頭

都幾多
每月課金量好似超過台服
近排進度追得有少少密比人屌得好勁吓
(收集量97%玩家表示你復刻活動等於我無嘢做可以休息)
佢又係無排行戰
但翻譯好屎

Sorry 我啱啱語氣都重咗
因為佢地有名又有人用自拍做頭像
始終係人地私隱 下次唔好啦 記得要遮相遮名

呢單野確實係需要人即時關注 你爬下文睇下有幾多課長重課？個個絲打都講緊一萬起跳 幾皮幾皮喎！
大家都需要知道呢件事從而立即停止課金+嘗試退款緣及DEL GAME抵制！
再押後一個禮拜 知唔知呢間公司又會多咗幾多收入？
而退款係唔可以拖太耐 係有期限

照你咁講法 吉野家都只係炒撚咗個小編姐 大家唔需要咁快煲大件事 由大眾照食吉野家 運動後先清算罷食啊？

膠炒陣啦P牌仔

本身已經係垃圾大陸game
del撚咗佢啦屌

利申：極不滿戀與抄襲嘅MM死忠

建議大家去app store俾1星

多謝你詳細資訊
Amazon 會係二手多定現貨多？
精品我有問過（發現佢係藍絲前）
覆人啲態度串撚到根本唔憂做
單野爆咗出黎之後我真係慶幸佢當初咁撚串

少 速成選錯字

人地之前都話冇抄告埋人贏埋啦喎

奇跡暖暖抱枕,點處理好?可燒,可割

所以真係好撚嬲
仲要見到咁多日本人玩 賺錢賺到準備動畫化添

屌你老母幾時支爆

叔叔不行了

應該要CRACK先得

驚已del

理不服人就只可以話人p牌同人身攻擊，連登嘅討論文化淪落至此

請問我冇玩呢個遊戲嘅人，睇到你個突發post，以為係咩大事入咗黎，除咗noted with thanks仲可以做咩?請問攞走咗「突發」對於你呢件根本唔全世界即時關注嘅事有咩影響?係咪你唔落「突發」呢個post嘅絲就唔入黎?如果係咁係咪反映你個唔值得咁大關注?你講到咁重要唔差在加理核彈，置頂呢啲tag? 而家有咁重要嘅公司表態喎。

更加唔好講係咪每個吉野家罷買post 都落突發，就算係，都唔justify呢啲無必需嘅行為。

如果照你個邏輯，黎緊每一個call for action post 都要加呢啲tag, 因為唔加就係唔洗行動。

話我理不服人「淨係」攻擊你P牌仔
即係打咁大篇野直接無視

可以做啲咩？呼籲身邊朋友同轉載呢件事
有玩嘅睇到咪一齊抵制佢囉
你亦都可以去隻GAME個PAGE一齊留言抗議
你可以做到嘅好多 而唔係坐係度屌人

「以為係咩大事」 即係只係你主觀覺得唔係大事
而呢件事的確唔細 係類似前幾日發生嘅暴雪事件
仲有 呢件事係直接延伸埋去台灣個邊 已經算係國際間嘅事
你可以自己搵閃耀暖暖FB PAGE 睇下個POST啲留言
香港/台灣抗議比例係5:5 而且台灣個邊有一班有心人已經煲大去佢地嘅傳媒度
我亦已經向蘋果報料 蘋果記者簡單問我個人資料後話會轉交採訪部跟進
呢件事的確做唔到核彈 我亦無加上去
但我認為加突發字眼並無任何問題

Btw,我幾時講過抵制吉野家嘅post就要加突發？
你係咪理解錯咗啲乜？

當係紀念啦 覺得眼冤就掉咗佢啦

暖暖系列fans
好在閃暖淨係課過一兩單 唔重手

琴日已經知 係咁搵客服 無人理我 屌佢老母疊紙
課嗰3萬6我當扔落鹹水海

算啦巴打，條友寫四個字以為自己突破盲點見解好獨到，搵交黎嗌，無謂哂口水同條on9仔嘈

呢度又有個課長
絲打我真係好佩服你地 洗咗咁多錢話唔玩就一齊唔玩
我玩咗2個星期 決定抵制del game都有啲唔開心

鍵盤戰士唔好再講蛋糕，做嘢啦！
【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

首先，我係話你理不服人就人身攻擊係P牌。如果你挑出p牌黎講而唔係作攻擊而係論點，咁係自欺欺人。

2，我由始而終都係想講你濫用突發，你可以話我唔止noted with thanks,但係唔代表你可以濫用突發。

3，你認為呢件係大事亦只係你圈中嘅主觀感受。從一而終你講嘅所有論點都冇justify你要落突發。攞走突發令好似我嘅人冇禁入黎睇，影響你通知蘋果?冇。影響你去facebook page投訴?冇。我呢個non player 需要第一時間關注你呢個post而唔係睇其他先?冇需要。

如果你個句「大家唔需要咁快煲大件事」係呢個context唔代表落突發，某程度上反映咗你嘅call for action 唔justify落突發

好啦我唔理佢 我都覺得佢好煩
Btw,我係絲打 應該冇巴打玩呢啲GAME

開服玩家……唉
我好中意暖暖 但係支那人尚且可以因為一句說話就集體罷玩/集體抵制/集體杯葛佢地鐘意嘅所有嘢
我又點可以比班蝗蟲更無骨氣

Ok notes with thanks

燒去台灣

班支那人點會 口講愛國口講抵制
全部都係得把口
不過絲打講得啱 我地要有骨氣 唔玩就唔玩

台灣嗰邊有一班有心人幫我地煲大緊去傳媒度啦
群組大部份台灣人都話會一齊抵制/DEL GAME

見到你哋課咁多
香港人消費能力咁強罷玩係支那game嘅損失

淨係想退半個月前課嘅特權卡 啱啱申請退款但apple唔比 有冇絲打有辦法

半個月前要直接send email比蘋果客服！！
呢個refund 只適用於儲值咗1-2日左右
因為係system 直接審核 有少少類似無條件退款

Amazon會標明新品定中古

退錢

Ok 唔該絲打

早在預料之中，暖暖係支那驚

支那驚就刪啦屌

我諸識三個台仔網友有玩，仲課金買衫

三隻都是支那驚
我在csgo等你

Thanks 教咗我好多野

現實入面既女性咪又是鍾意買衫
心理投射

屌Game入面都用咗緊急法咩

我自台服開服玩少女前線兩年半，頂唔x順羽中呢條上海仔既剝削式幫遊戲系統架床疊屋，最後棄左坑
請抵制支那驚
遊戲id同我連登id同名, 唔駛相認

明明突發就係因為「突然發生」
講緊時間性
關咩使唔使人注意事
長篇大論好似好撚有論點咁

個個都課咁多好癲喔我次次玩game都零課因為知道自已唔會玩得耐會後悔

一早留左底，頭像仲係戴口罩圖，睇係幾時封我帳

返第一章㩒開1-1, 1-2 黎睇，真係改到不倫不類...

養娃好曬心血_(:_」∠)_(((屋企一隻4分一隻3分已經好耐無受寵

其實用舊號睇返第一章劇情都已經係修改版，睇唔返原有劇情

搬去Apps台/遊戲台啦

其實如果未有反送中呢件事 po時事台係冇問題

但而家時事台 係用黎講行動post/資訊流通

至於掛住屌方面 其實我都算客氣了 但有咩得罪我同你講返對唔住 可能長期見到啲狗咁樣亂打亂拉 搞到成個人都燥底左

最後好多謝你開呢個post俾更多人知呢個廠商嘅惡行

咁鍾意禁言
屌你老母 唔再玩喇
中國自己鎖國玩啦

唔係支那暖暖咩

玩得大陸game就預撚左啦
只玩過奇蹟暖暖

絲打表示完全唔識

估唔到絲打們課起上黎都幾癲

由閃暖台服開始玩閃暖同奇暖，fgo都係由台服開服開始玩。手機上基本上就係呢三隻game, 天天肝不斷登。呢排fgo同閃暖都出事，真心灰...

本身已經垃圾，啲活動下下局你課金
抽六十幾七十抽都未撚齊一套
狗疊不了(利申:台服一開就玩 0課)

我caption 時代革命暫時又未被ban

推

又多一件事
證明中共打壓自由

[借ac]

我想講，暖暖系列一直係我既精神支柱，亦係我第一個會每個月都至少課一次既遊戲。我係由奇暖初期同閃暖開服玩到依家既玩家，依兩隻遊戲陪我渡過左我最難過最唔開心既日子。我明白疊紙一定會自我審查，因為睇返數據，一個公司老板(仲要係中國公司)點會唔驚一個每個月都幫你搵到2，3億既市場(有圖證明)會杯葛佢?繁中服最高峰時期都只係幾百萬一個月。雖然都預計左會發生，但疊紙真係做左依件事既時候我真係好唔開心。本身我已經病到就死，激一激成晚都冇訓過覺，真係覺得好悲哀。依家全世界都好似中國化咁，只要係有中國市場既企業都要迎合中共既喜好，打擊中共既敵人，冇事發生都要自我審查先。我好希望，有一日，要自我審查既時代會結束。

#sorry太長氣

fgo玩日服啦...美服運營同日服都一樣

唔會，我玩到V13 99lv 都照棄game既野始終係虛幻
到一日營運執柒左隻game你咩都無哂
但香港人爭取既自由同民主如果贏左係永遠嘅事

絲打唔好太難過

絲打表示聽過但係冇玩過呢隻Game

美國暴雪可以connect毒撚
台灣咁多課金戰士
戀與同閃暖都好多人課
絕對有潛力成立新戰線
connect台灣班絲打
得罪女人好恐怖ga

你可以入FB群組睇，好多台灣人聲援緊我地
我諗已經唔係比例5:5 台灣人可能佔緊7 香港人係3

無得救.....
香港人後生女公開支持蒙面法

佢本人

佢老豆同臭閪老母雞

佢唔知頭唔知路就沖出嚟

楊珍珠
大陸老雞生個女都特別臭

組隊=非法集結
暖暖組隊最少要3條友架！拉得添呀！
屌講起Apple唔比我退錢，仲有幾千蚊退唔到要寫email鬧鬼佢

曲線？全中國製全抄襲喎巴打

屌我課左3萬咋
之前既退唔到，最近90日既全部都要退
一蚊都唔比佢賺

仲有個王小妍

設定》iTunes與Apple store》Apple ID》檢視Apple ID》購買紀錄》帳單》購買項目》回報問題》選擇「我要退款」》填寫理由》提交》即退/等待審批/唔退要打電話/email

全隊black bloc 之後一直通關失敗
諗起佢失敗個死人樣都想笑

個條友真係痴撚線

我睇過一兩次
然而我而家只係想佢嘔返啲錢比我

我都等緊APPLE覆 屌你老母好好地唔得嘅係要衝出黎柒
FB 專頁/GROUP 好多台灣人聲援我地 我地一齊洗佢專頁版啊
繼續煲大佢啊

日本仔咁鍾意玩呢啲大陸驚真係好傷心

我最後都係唔知搬去咩台直接叫連仔幫我搬啦
時隔一日 依加個POST係遊戲台啦巴打
唔好咁燥底 大家都各自爬緊山

721後佢個係個game到扮晒隱喻咁屌中聯辦被人塗黑
嗰日已經del左
利申：以前係呢個系列嘅fans

補圖

點扮
定係FB嘅POST?
SOR我入坑都係呢個月嘅事 所以唔係好知

D此刻更新係根據你遊戲進度/收集進度更新?

係好似wechat朋友圈咁嘅嘢然後啲角色喺入面post下嘢
會根據個game嘅進度 七夕又會講下七夕快樂咁
呢個係7月22號嘅update黎

我以為淨係得D遊戲進度/收集進度嘅固定更新
之後啲回答都係SET好哂
哇屌

隻game本身就悶
又係咁焗你課金
但課唔係課買衫 係要你課過關次數
真心on9

課咗四萬 已經賣撚咗個ac兼同itunes申請退款

仲玩支那game

4萬
你地個個都咁捨得

戀與都大把白痴港豬
成日話玩Game 同政治無關

退錢啦

垃圾驚 棄啦

推 雖然從來唔玩呢啲

未送中之前已經唔明點解咁多毒絲玩呢個廠d game

痴線咁樣帶口罩

連登d阿嬸好撚有米
個個課幾皮野一。隻game

我都想賣，但係link左fb唔識搞
同埋班On9打算起底喎，岩岩有隻水魚想黎釣我，點知釣錯對象

應該唔關事，因為我六月已經見到呢個post

狗疊算唔算暗示革命成功 暖暖可以除下口罩同手足煲底相見

btw

我嗰個又會咁巧合喺支聯辦俾人塗黑 口交部衝出黎譴責嘅第二日出

得啦你威啦 刷夠存在感未啊?

大陸GAME我唔敢LINK FB
我淨係LINK左個EMAIL(平時唔會用嘅分帳號)

我諗依加都有D難賣 我見群組上好多人都想賣號但賣唔出

我搞掂左啦，整左個fake email link返個ac順便del埋fb授權，不過唔知有冇人買
唔求回本，但求蝕少啲啦

幾時都話d小粉紅好玻璃心，繁中服關佢地咩事

大家係咪都已經退左錢+Del game?

大部分都係

班大陸嬸po哂d支持香港既acc出黎舉報，可能會被封號
大家入去睇下有冇自己
我咁邊緣都被人po左出黎

佢地自己黎繁中服玩 到底關佢地咩事
佢地依加一個一個截圖上去公審
Fb group 封存咗 去咗新group未

我googleplay 試左退錢佢唔比退，張特權卡買左半個月

另外想問點樣Del ac? 我用真。gmail開ac, 想del 左佢唔留record

舊group封存咗 個admin衝出黎柒 成班人屌鳩佢
屌撚到佢封存group 笑死
仲有大部分屌佢嘅都係台灣人
官方group賣唔到 舊group又封存咗
佢地有新開一個 但人數暫時有啲少
你都可以試下係嗰度賣

我唔識搞 sorry
上面有位絲打link fb 轉咗link fake email
你試下問下佢

on9手油玩嘅都弱智

得喇你最撚醒啦 刷夠存在感好收皮
躝返出去啦仆街

隻game有咩吸引地方令你貨足5萬？

奇蹟暖暖 閃暖暖暖 戀與製作人
我一早棄撚晒！！！

要幾撚毒先會玩呢類

3個月內全部都申請左退
但係全部唔成功

佢話閃耀暖暖個使用者協議寫明
只可以退7日之內且
退費時需保持商品之完整性

有冇其他方法

收聲啦屌你老母

你係IOS定ANDROID?
聽講IOS 客服都會好少少 比較易話為
我出POST當日都SEND左客服比IOS 暫時無覆
課左1-2日既都即時退到(而D鑽石我已經用左)

ANDROID我唔清楚 試下覆返佢
遊戲公司擅自更改遊戲內容並沒有任何公告，
以政治因素打壓言論自由﹑人權。令玩家蒙受不必要損失。

你追下POST會發現好多絲打全部課金都係萬萬聲
女仔係鍾意扮靚買衫 呢個真係無辦法

個POST開始沉沉地，推唔郁
但其實呢個係可以做到國際戰線
FB好多台灣人聲援緊

個遊戲機制根本係逼人課金
開服玩左半個就 del game 保平安

iOS
我岩岩全部又send多16封信
等覆

半個月

推 個game有仔玩
J吓女

啲衫越嚟越大陸
性感少少得幾套可以J吓
泳衣又出兒童平腳泳褲
(還我三角泳褲呀！)

港台服
但跟支那假期出獎勵
台灣雙十完全無節日獎勵

聊天室敏感字限制多
(但前排仲打到:
(光復香港 時代革命)

我有keep住推 始終愛過

上面po左再po多次
班紅衛兵開始瘋狂舉報黑衫暖暖
仲有玩既記得del哂大陸好友

屌你仲玩中資公司Game真係自己抵撚死

有得退好退啦

係咪同名定改左名？
我試下有冇人買先

link左gmail唔識搞
del ac既話直接搵客服同佢講要del ac好啲，我搵黎搵去都唔見有del既制

絲打點樣改email? 我淨係搵到改密碼。求教學

我開頭係link左fb先，跟住先開一個fake email再入game禁綁定將個ac綁係個fake email到
如果你一開始就綁左咁我都幫你唔到

g持

之前仲心郁郁想玩下隻乜乜暖暖同想down返戀與黎玩
而家可以疊埋心水

On9 Game都要禁

我睇到p5同隻咁嘅垃圾合作個下都屌咗出聲...

第二銀河，fgo智冠版，共雪加埋呢單

為左迎合大陸果套政府正確，就要搞到其他地區都要含撚？

賺海外錢奶大陸撚？

屌佢老母，罷玩，唱衰佢

笑4

100毛post左啦

上咗啦上咗啦

話就話換衫遊戲
其實都係靠抽卡抽衫 同其他抽卡game差唔多

爆料成功
推上去啊

最開頭都要兩萬人仔穿閣
依家應該唔止

我2694抽穿閣
懶計番即係幾多錢
而家好似基本都過3000抽先穿

我是垃圾唔識apple退款手續
跪求教學
唔想比垃圾公司賺我錢

應用程式及軟體>App Store>訂閱及購物項目>要求退款>電子郵件
直接搵客服 只限1個月內的紀錄
過1個月我諗應該唔得但可以照試下

其實最好嘅方法係搵一個中文/英文好嘅絲打提供一個退款函嘅範本

將範本貼喺官方公告下嘅cm

一定大把人跟

狗疊繼續唔表態就由鳩佢

唔明啲男人個腦諗咩
抽卡垃圾game有咩好玩

今日睇新聞先知 原來係12號嗰日更新
維穩維到咁真係冇嘢好講
呢隻GAME都仲可以棄
但奇蹟暖暖我玩咗3年唔捨得
樓主俾啲意見我
btw push

唔計8折雙倍同其他活動送卷，總數要成41萬幾港紙先穿
我計完個下就唔打算課穿佢，即時佛左

我試過1個月內只要筆錢大過78就唔比我退，於是我寫左封信去鬧鬼佢，等緊佢覆

笑撚死 個口罩掛耳仔

0課玩家本黎想玩多排先棄
而家搞D咁既野 即棄

1-2日唔洗審核可以即時退 過1-2日嘅$15都退唔到架喇
唔關錢事 要搵客服幫幫手

宜家我成個聯盟比班小粉紅label咗做港獨盟
仲俾盟裏面嘅大陸二五仔cap圖公審其他成員

係咪聯盟簡介到打我哋口號嗰個

五大訴求缺一不可，你班大陸喱睇清楚邊一忽港獨？<<<依個？

我見fb有

唔係
佢地見同一個盟入面有太多簡介嗌口號嘅就已經當係港獨盟
因為啲大陸盟一見到有人改口號簡介已經即踢，
所以當見到會長唔處理就覺得係包庇＝港獨盟

暫時見到公審緊呢幾個，
不排除仲會再多

我諗1個月內都可以試下退款
太耐嘅都試下睇下退唔退到款？
機會未必好大 但試咗先 始終已經比哂錢扣哂數
Apple覆咗我啦 我上個月9月28號開始玩同課金
佢肯全數退返哂比我 包括月卡都退埋

IOS退款流程係前幾個留言 可以搵下
請直接send email搵客服！
就咁撳回報問題 審核嘅係系統 佢係睇時間退款

重點要講：
1.佢突然係無預警無公告下更改遊戲內容(口罩)
與當下推出時完全不一樣
係因為最近禁蒙面法>>打壓人權

2.唔比我地係個人簡介輸入光復/革命/香港人
記得寫埋香港人都唔比打！香港人呢個字根本無問題！
>>政治因素打壓言論自由

3.大陸玩家因政治因素號召大量玩家惡意檢舉香港人帳號
而遊戲公司坐視不理(呢個一定要講！)
>>因政治因素被逼害,欺壓 帳號沒有任何保障 惶恐隨時被封鎖帳號

4.如果從來未試過退款可以試下同佢講從來都無要求過退款,係遊戲公司做得太過份先要求退款

你地可以試下講類似嘅野 但我建議係唔好copy&paste
真係想試下拎返啲錢唔比間公司賺就唔好懶

附上成功嘅紀錄 大家加油啊
一蚊都咪撚比間仆街公司賺！

講漏咗樣野 記得舉證 呢個post有好多圖可以用架

最近有無課過？ 申請退款！！！

推！申請退款！#618有詳細教學！

我都玩左兩年
今日仲打到光復香港 時代革命
但唔知過多幾日仲打唔打到啦
維穩到咁

你冇玩過第一集，你唔會明